換二手鈴

有冇專做二手鈴嘅公司?
想幫架錢七(玩兩年換車)換鈴覺得全新唔抵玩
想執下二手rays

上28car 搵

全新2皮內好無

街邊行緊果D "RAYS"見十架有九架半都係D"彷款",無你想像中咁貴,而且買二手你又要俾2舊車房裝折,不如買D全新用番本身4條胎好過,
一般
15" $2XXX
16-17" $3XXX
18" $4XXX

2手rays volk racing 17"計
平極都要8000-12000/4條

彷款台制?

既然你都講到"錢七"同埋想"慳錢",咁我諗銀碼同外型先係你既主要考慮因素

用台仔炒車唔好喊